2020-11-8 東方vs蘋果日報頭版

東方又借慢必把口屌律政司

我第一眼都係見到呢個